有冇人以前好鐘意賭錢 呢家懶到唔想賭

早幾年日日都由朝賭到黑
乜波都買
買完波就買馬
再賭其他野
呢家冇左興趣
贏三幾千都影響不大
點解D人可以由朝賭波賭到黑